Erstelle mir einen dramatisch epischen Dialog zwischen drei Figuren aus dem Videospiel „Final Fantasy 8“ (eine der Figuren soll „Squall“ sein), der die verschiedenen Funktionen der 12 Hirnnerven beschreibt - Mache das bitte in metaphorischer und sehr lebendiger Form. Nutze dafür auch bitte durchgängig die Sprache aus der Spiele Serie „Final Fantasy“. Erwähne dabei das Wort „Hirnnerv“, sondern nutze dafür eine passende Anspielung aus Final Fantasy.



Squall: „Unser Geist ist eine Reise durch die Galaxis der Möglichkeiten. Und jeder Weg wird durch die Sterne der Seele geleitet.“

Rinoa: „Aber wie können wir sicher sein, dass wir uns auf unserer Reise nicht verirren?“

Squall: „Durch die Kraft der zwölf Sternenkrieger. Die uns durch die Tore des Unbekannten leiten, die uns die Wege ebnen und uns beschützen.”

Selphie: „Aber was sind das für Sterne?“

Squall: „Das sind die zwölf Hirnnerven, die unser Bewusstsein durchdringen und uns auf unserer Reise leiten. Sie sind unsere stetigen Begleiter. Der Nervus olfactorius, der uns den Weg der Wahrnehmung weist, der Nervus opticus, der uns die Wege der Vision öffnet, der Nervus vestibulocochlearis, der uns auf dem Pfad der Entdeckung hält, und so weiter.“ 
Rinoa: „Dann sind wir also die Reisenden, die von den zwölf Sternenkriegern beschützt werden?“
Squall: „So ist es. Lasst uns nun aufbrechen und die Wege der Galaxis erkunden!“